連登第一隊Band差你阿！！

小妹搵緊支Bass
加入我地啦！！
我地已經有男女Vocal
Drum
Guitar
係下面留底你地既Tg

Pushhh

夾開咩歌？

咩都玩下

咩genre?

Pop